# Понятие закладки
Закладки — периоды и моменты трансляции, которые вы пометили как важные. Закладки появляются в списке событий.

## Тарификация закладок
Общее время закладок, которое вы можете установить, регулируется тарифным планом вашей организации.